Lạy mẹ con đi, ôm ấp linh hồn Việt Nam <br/>
Lạy mẹ con đi, nối theo chí hùng ngàn năm <br/>
Vắng con mẹ buồn <br/>
là bởi ý khiên khơi nguồn <br/>
Nhưng còn gì hơn, tình nước vướng trong tình con <br/>
Từ nhỏ con chưa xa vắng quê nhà mẹ ơi <br/>
Một buổi xa con, nhớ thương chắc mẹ chẳng vui <br/>
biết con đi rồi, nhà cửa vắng thêm một người <br/>
Ôi mẹ vì con từng hy sinh cả cuộc đời <br/>
<br/>
Mẹ ơi ! biển lớn sông dài là đây <br/>
Đỉnh núi non cao ngất trời <br/>
không thể sánh tình mẹ thương lúc này <br/>
Mẹ ơi! ở bữa cơm nghèo chiều nay <br/>
Canh vắng chim non rẽ bầy <br/>
Xin mẹ chớ buồn, nhìn về tương lai <br/>
<br/>
Lạy mẹ con đi, ôm ấp linh hồn Việt Nam <br/>
Lạy mẹ con đi, nối theo chí hùng ngàn năm <br/>
Vắng con mẹ buồn <br/>
là bởi ý khiên khơi nguồn <br/>
Nhưng còn gì hơn, tình nước vướng trong tình con <br/>
Từ nhỏ con chưa xa vắng quê nhà mẹ ơi <br/>
Một buổi xa con, nhớ thương chắc mẹ chẳng vui <br/>
biết con đi rồi, nhà cửa vắng thêm một người <br/>
Ôi mẹ vì con từng hy sinh cả cuộc đời <br/>
<br/>
Mẹ ơi ! Tổ Quốc đang chờ tình con <br/>
Đổ tiếng chiên khua trống dồn <br/>
Bên nợ bên tình, làm sao vuông tròn <br/>
Mẹ ơi! lửa khói dâng sầu biệt ly <br/>
Mẹ đón con yêu sẽ về <br/>
trong ngày thái bình <br/>
<br/>
Lạy mẹ con đi